屌你老母 眾志傻撚夠未

仆你臭街 依邊講好左去金紫荊
你整個愛丁堡出黎做乜鳩
分薄人流

眾志算撚數啦設計師係我行我素架喇

唔好推由佢沉！
推返主力個啲post先！！

推 唔係我哋分化
依家係個垃圾眾志唔知鳩
減少金紫荊人數

推

我都想問愛丁堡個邊係做乜

「七一塞爆金紫荊/不舉行動」
時間：06:30
地點：金紫荊廣場

「七一香港黑旗禮」
時間：08:00
地點：中環愛丁堡廣場
Dresscode: 黑衫

「民陣七一遊行」
時間：14:30集合，15:00起步
路線：維園中央草坪➡️金鐘政總

黑旗禮係做乜鳩

同金紫荊同時升旗
自己愛丁堡打飛機

叫佢去遊行揸咪叫d左膠入錢入錢入錢啦

本身佢地黨主席D on9野已經唔想理
依家又分兵

見6.9晚去停車場
以為有返啲志氣
點知都係一鳩樣

眾志班左膠無撚變過
見一個屌走一個

屌你老母 依家個政府係死左人都唔理
嘅政府 你仲係到和理非 係咪等大規模清算
坐以待斃

同5年前一樣 連登又有大量分化post

由佢地玩飽佢
分散下差佬兵力仲好

差佬都廢事理班友
邊撚個會理一班打飛機嘅人啊
到時係咪又幫警察擔遮

眾志又分化

換個角度, 佢俾多D和理非去個面啫. 不分化

金紫荊咁撚重防點入

屌你老母 金紫荊都要和理非呀

啱先查左下，據聞係想響個邊掛黑旗……emm，各有各做囉，自己諗去邊邊有用啲咪去邊

想問集合係咪0630????

人少就一定入唔撚到

佢去愛丁堡冇問題
但點解係都要8點同金紫荊撞左

大佬呀你喺得愛丁堡個活動都係自己打飛機味濃
九點 十點都得啦
朝早6至8就去灣仔幫手啦屌

跟眾志果班，本來都應該唔會同你衝
各有各做啦

心底話

Pish

太嬲 講多左粗口

金紫荊
金紫荊
金紫荊
好重要 講一百萬次

去愛丁堡做乜鳩

全力衝金紫荊 對方升到旗等於戰役失敗

我唔理你衝唔衝到
我正係知少人就一定乜都做唔到

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

要升就升金紫荊廣場

愛丁堡扯黑旗
圍爐打j扯走d人

英雄所見略同！

保守要有612人一半就得 今次仲勁過612

眾志呢排有冇一次和理非活動係成功

又係呢一日 死都要揀呢一日阻住哂

一路睇講緊金紫荊 睇睇下以為改左場去愛丁堡

大佬 冇見過眾志話去愛丁堡喎

你哋熱門個連登post

你睇

摷返個post了

我唔知係邊個post啦
但係第一個話搞黑旗禮嘅係學獨聯

屌真係 根本唔係各有各做既問題
而係既然佢係想各有各做，
都比少少common sense去plan得唔撚得呀

九點 十點 十一點去愛丁堡唔得既
係都要8點既

你眾志一搞得係8點，
即係已經要人選擇兩個地方 二揀一啦
明明你揀九點打後開始，
好多人就可以了直落去曬兩個活動

有冇少少常識去諗下點幫手架
唔係唔支持各有各做呀唉

求下佢地關鍵時刻膠少陣啦
又想做大台咩

第一個話搞黑旗禮嘅係學獨聯喎

Well said!

屌, 想去邊咪去邊囉, 咁九多人, 最緊要係, 如果對方多人過你就走, 唔好一條友走去單挑, 好似今日咁, 點解會有一個後生仔比人圍? 你一個人去敵陣做乜, 咪由得班柒頭皮老坑淋下雨囉, 訓夠聽日人齊, 邊能個夠胆出離撐警呀

做乜9,

升完黑旗自己爽？？

俾D 掌聲自己？

跟住呢？ 繼續成班人望住支黑旗？？？

我淨係睇到你Account 自從69 好踴躍出Post

唔好鳩屌啦，各有各做
唔認同眾志咪做返自己覺得啱既野囉

G鋒 : 金紫荊玩過啦

X JAPAN

傻啦佢有號召力會扯到啲人走

你可以認為我係鬼
我承認我係6月9先出黎第一次社運
本身00後
問題係佢好搞唔搞8點搞
咁金紫荊8點嗰邊點

未瞓嘅人唔該入一入嚟

你人多都唔會入撚到，大佬你自己睇下個佈放先啦，大量2米水馬，鐵馬，幾層防線。人地連入場都要水路，憑一般人想強行攻入？咪玩啦

我屌你老母 眾志維穩狗啊
最撚重要最缺人既時刻
搞埋d鳩野 用下腦啦

呢張五年前嘅圖，跟住落嚟都唔知重有冇得喺啲風幾秒就轉一次嘅兒登入面見到，可能聽朝開始已經唔用得

佢就係有心搶減你一部份人等你衝唔成
仲未知佢咩人咩

咁你咪縮撚埋去愛丁堡
升黑旗 圍爐打飛機
祈禱個政府會良心發現

又唔好淨係話眾志 仲有青年新政 學生動源都係 唔知佢地想點撚樣

唔好咁 兵分兩路 不篤灰 不割蓆 勇武又好 和理非都好 依個時候要一致對外

00後都睇得透
但眾志仲係眾人街最我獨醒

各有各做
左膠如民陣都唔會同一時間吹雞
眾志唔該收收皮
特別黃g峰出翻黎 肯定又上上翻神台

一出嚟就想搶大台
個個話金紫荊就去愛丁堡

出獄就要搶大台
頂佢個肺

第一日識隻河童？
人血杯麵大大碗啊

感覺眾志派膠多，上次無端端叫人走出夏慤唔知做乜，佢地仲用緊5年前方法無進步過

上次x Hong Kong
今次愛打丁
玩咩眾志

啱啊
兄弟爬山 爬撚左咁多座山出黎
一定係金紫荊

中箭個fb page冇講過wor

咁多年都係無改政棍本色，我都驚訝連一啲2000年之後出世嘅(XX後乃匪語)都已經睇得出

就係出冊先要咁做，621有辦你睇

攞撚住愛丁堡升黑旗打飛機好威威唷

推
大家灣仔等

當年想衝金紫荊
佢地已經試過搞破壞啦
唔係仲信佢地嘛...

咁答我點解一定要8點先
九點十點唔得既?

如果係九點十點
最少d人可以去灣仔望一望先
最少可以諗下試唔試

而唔係望都未望走去話佈防太勁唔好去

如果愛丁堡係九點甚至只係8點半
好順利成章 灣仔既人一到8點 知道唔成功
咪可以專場去愛丁堡囉

點解非要撞曬時間搞到要人二揀一不可呀?
想去灣仔既人6至8點係必須喺果頭 走唔開架

而民陣遊行係兩點半
中間咁多空檔 個愛丁堡死都要8點撞落去

政府又好驚呀

同埋樓主唔好覺得佢哋傻，佢哋先真係唔傻。 五年前發生過咩事

快d叫佢地取消啦

金紫荊X Japan 唔可以落共產黨面

同意，依家冇大台
你鍾意去邊都得，大家自由選擇
你覺得黑旗禮ON9咪唔好去
小心有人帶緊風向搞分化

個po新會員開，有機會係鬼想玩分化
雖然眾志係on9，但係建議fact check先
有人話眾志fb同ig都無講過

On9眾志

張嘢又有埋青年新政、陳家駒嗰班，唔知佢哋想點

細路仔五年前毛都未生齊
未知佢地啲膠野 又唔想人云亦云
但係從依件事都知有幾膠

輕輕一推

［緊急！］聽日係去金紫荊唔係愛丁堡啊！

中箭只係一班冇料扮有料
愛出風頭
好心做壞事
獲獲新鮮獲獲金的垃圾組成

push

金紫荊！
唔升黑旗！

佢地tg都send埋
定係tg都係鬼？

幾年後仲係咁撚戇鳩

我咁又叫分化
屌下佢個決定

但香港眾志facebook完全無提愛丁堡黑旗禮,

反而, 學生獨立聯盟facebook提到

痴孖根，眾志幫手推都可以入埋數，明明搞先嘅係本土派

Chan Chak To
6小時

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️
）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

獨派都好似係吹雞去愛丁堡

又一次賣隊友

問心，金紫荊圍幾層人咁高水馬，會展又重防，有幾萬人都真係未必入到去。
內圍繼續粉飾太平。唔會有人知有幾萬人喺幾重佈防出面衝緊

愛丁堡最近有旗桿，同一時間升黑旗係表達我哋覺得香港已死，哀悼死者，用行動（同傳媒直播）去直接落金紫荊嗰邊面。個noise會大。

眾志無吹雞

反而, 學獨聯吹雞

係都應該正金紫荊對岸同步升支大黑旗比班高官睇到啦
係愛丁堡打飛機比邊個睇

我唔應該正係屌眾志
我認為個活動時間係白痴
舉辦者無腦

就係你依啲on9 乜9都話人分化
樓主同樓上巴打成個post 有哂理據 論點
係未都要屌人分化

到底提防左膠 點樣叫分化？
你自已無經歷過？ 無俾人篤過灰
無俾人叫完去衝，但後面叫人衝個位係到食梗杯麵
你無經歷過，你罷咩都話人分化？

決定可以屌
但話明各有各做，人地係有權去搞自己既活動
何況個活動唔係淨係眾志發起，仲有其他好多組織
做咩要針對眾志? 然後又loop 番眾志「出賣」抗爭者果d point?
利申︰覺得個黑旗禮on9

呢頭先吹奏完黃之鋒
點知無兩日就反眾志

睇119
小弟一開始見到眾志個post同tg群
情緒激動到直接屌佢

咁龍和道衝政總
當時黃g峰吹雞 成班人去衝
但佢自己企係大後方 再原來無planing 個次點計啊？

呢樣真 無得逼人 有人想叫下口號 大聲D講粗口都驚比人話既 有既就想企硬黎屌 根本就唔同既心態

大家唔洗推依個post
純粹發泄下
希望大家推其他更有用嘅post

呢單野好奇怪

眾志fb無提過, 青政fb都冇提過

fb中, 只有學獨聯提過

叫黃之鋒重奪公民廣場升好過啦

各有各做
眾志 搞 藝術

唔好意思阻一阻大家

[推爆] 守護戰友指南

大家休息或者推其他有用資訊post

［緊急！］聽日係去金紫荊唔係愛丁堡啊！

提防左膠? 左膠係呢個運動冇付出?
你唔鐘意人地條路線咪唔好跟佢地
各有各搞
我知過往既經驗令本土同泛民/左膠係有一條裂痕
但係今次大家都叫可以共存啦，係咪?
勇武同和理非，兩邊要互相補位，係大家共識
做咩又去LOOP番本土/泛民，左膠/勇武呢d二元對立?

尊重樓主, 唔洗推依個post

唔知仲以為係得眾志吹雞

人地坐埋監都被人話食人血杯麵
我都唔知講乜好

PUSH

唔好再PUSH

樓主都話左唔好再PUSH

間接散水
又想食人血杯麵
到時睇住前線義士唔夠人比差佬拉晒返去
自己喺煲底食早餐

明明聯合群組吹雞
但樓主就淨係屌眾志
抹黑完就算澄清都無個

明明好多group一齊call個行動，做咩淨係屌鳩眾志

你鐘意去會展就去會展啦，如果有人唔想take咁大risk咪去扯黑旗囉。

總之各有各做！一齊加油

大佬 fact check咗先屌啦 係學獨聯嗰邊吹既雞
你走去屌眾志做乜

仲有, 根本眾志就係想做大台
又想取傳統泛民而代之, 想搶走傳統泛民作為建制B隊嘅位置
實行光環利益雙收
只要佢地搶佔大台失敗, 就寧願做膠嘢搞散抗爭

119有講

不要再推了
推有用嘅post上熱門

建制c隊

個黑旗禮冇必要同金紫荊同步搞發散啲人
總之響應呢件事嘅政黨組織都係弱撚智

學獨聯帶親隊都係鳩...

似足超市啲廁紙
幾十款
無論你買邊隻都會整死Tempo

佢出席 但無係自己page呼籲 咁你知邊個主 邊個客啦
又唔見樓主屌學生動源？

佢地TG channel 有份呼籲wor

你咪去送頭囉

你今日都望到個佈防啦，洗唔洗聽日呀？

真係唔想話佢地係鬼
但大佬，咁而家啫係點
玩分流定玩分化

pish

你有冇考慮下出返個新post 澄清下呢單嘢眾志只係參與，主力搞手唔係佢哋？順手可以屌埋諗呢件事出嚟嘅人？

你個標題同內文就大大力屌，屌錯完會否勇敢面對？定係學林鄭，鄭若驊咁龜縮當冇事，做一個你最睇唔起嘅人？

咪扮到一臉無辜咁啦

你臨開波先嚟話參與乜乜乜
仲要撞時間
擺明有心分流

想搞到盡量少啲人去金紫荊
等入面班友可以放心順利升旗慶回歸丫嘛

五年前你做過啦
扮咩無知啫

呢個po ，我見到好多block左既人講野

分化？